Battery Man Game
====================

Link to download the game: https://drive.google.com/file/d/1S3YDv_fcT2JyN2J07QVjbyA9IBU-wTeT/view?usp=sharing

# Third Person game in C++ made with Unreal Engine v5.0.1

Project based on C++ Battery Collector | v4.9 Tutorial Series from Unreal Engine channel on YouTube. Added UMG widgets for Main Menu and End Match, batteries counter and sounds.

![1](https://user-images.githubusercontent.com/49094709/165175852-09226d41-f1be-4c84-8c39-bad2f722d744.png)

![2](https://user-images.githubusercontent.com/49094709/165175879-3f8206eb-4a3e-4973-bfc0-8c5aaffb73b3.png)

![3](https://user-images.githubusercontent.com/49094709/165175893-f142f909-3578-4630-aca6-83d598da1bd2.png)

#

# Gra trzecioosobowa w C++ wykonana na silniku Unreal Engine v5.0.1

Projekt bazuje na serii C++ Battery Collector | v4.9 Tutorial Series z kanału Unreal Engine na YouTube. Dodano widżety UMG dla menu głównego i zakończenia meczu, licznik baterii oraz dźwięki.
